示威者聚集灣仔稅務大樓 有市民冀留有通道勿擾民

灣仔稅務大樓有大批示威者聚集，有市民到場想交報稅表，她認為示威者應盡量留一條路讓市民通過，她不反對示威者表達意見，不過，如果影響其他市民上班及交稅會構成擾民，抗爭最終都不會成功，希望示威者回復理性，為香港市民著想。

有在稅務大樓工作的公務員就表示，暫時未收到上司有何指示，現場尚算和平，希望衝突不會升級，並希望政府盡快解決事件，否則會令市民非常難受。

另外亦有市民表示，原定上星期五到稅務大樓辦理公司商業登記，沒想到今天來到亦無法入內，她不贊成示威者用這樣的方式抗爭，希望政府盡快回應市民訴求，平息事件。

修例過咗就真係工都冇得返喇